有冇人覺得買樓結婚生仔已經係完全同自己無關？

有冇人覺得買樓結婚生仔已經係完全同自己無關？

身邊d同學個個都已經準備結婚買樓生仔。反觀自己連拖都未拍，人工又低永遠追唔上買樓要求。疊埋心水唔儲錢鐘意買乜就買乜。

基本上都係用厭世模式生活，寧願頹廢一世，做自己有興趣嘅事(I.e. 玩音樂),都唔想做社會齒輪

覺，好似同其他人生活喺兩個唔同世界咁

同感

完全係

拍拖結婚買樓生仔應該係外星文明

自從讀完書畢業後，人生就好似停滯咗咁，除咗返工，無咩改變過

無所謂啦
一儲夠錢就離開香港
只要離開香港
所有野就唔同哂
一日仲係香港係唔會有

+1
打份hea到爆既工日日準時放甚至可以早走
星期六日要OT一定有補假
人工唔高但基本生活一定冇問題
已經諗住做一世

同埋痴屋企住，都勉強草到錢，可以去下旅行，睇下band show,至於30歲之後點，到時再算

有錢嘅話，喺香港完全可以住得好舒服
話走個啲，通常都走唔到

agger
唔好FF離開對你自己有咩大轉變 好似中學生幻想大學烏托幫咁
賴香港呢個環境搞到你咁 生活環境的確有唔同
但你溝唔到女 唔通離開香港就突然溝到女咩
你唔醒目 離開左一樣係上唔到位

痴屋企住係慳好多，但個人好似永遠長唔大咁

啱呀
自己都想有獨立空間
所以近排都有諗過租工廈搞Studio做音樂
但真係好曬錢（除非多個人夾）
所以不了

想搬出去自已住，但根本無可能畢業無耐做緊地盤佬，覺得人生已完了